---
templateKey: product-post
title: courts
ProductName: Boiska sportowe
date: 2020-12-26T17:15:10.102Z
description: |+
  wspaniała przestrzeń do rywalizacji

featuredPost: false
featuredImage: /img/11008418_792118764199967_8501187748656022013_n.jpg
---


Potrzebujesz uniwersalnej przestrzeni do gry w piłkę nożną i koszykówkę? Nasze boiska multi sportowe to doskonałe rozwiązanie.

Boiska dostępne są w wielu rozmiarach, wysokościach oraz kolorach, tak by idealnie pasowały do każdej sali zabaw. Mogą być zintegrowane z konstrukcją zabawową lub stanowić oddzielną atrakcję. Wszystkie materiały użyte do budowy są najwyższej jakości i posiadają niezbędne certyfikaty. Dla zwiększenia bezpieczeństwa oraz wygody użytkowania boisko jest zabezpieczone siatką ze wszystkich stron. Wyposażenie dodatkowe, takie jak profesjonalne bandy oraz sztuczna trawa, tworzą grę jeszcze bardziej profesjonalną i podnoszą walory wizualne oraz użytkowe.

Boisko sportowe to doskonały dodatek dla każdej sali zabaw. To idealne miejsce na rozgrywki podczas imprezy urodzinowej lub firmowej. To także doskonałe miejsce do prowadzenia zajęć dla dla dzieci z klubów sportowych. Mali fani piłki nożnej lub koszykówki będą zachwyceni. Teraz nawet brzydka pogoda nie przeszkodzi im w grze.

##### Specyfikacja:

* wytrzymała i stabilna stalowa konstrukcja,
* najwyższej jakości siatki zabezpieczające,
* specjalistyczne miękkie okładziny,
* kosz do gry w koszykówkę,
* specjalistyczne bandy,
* dostępne w wielu opcjach kolorystycznych,
* opcjonalnie - profesjonalna nawierzchnia,
* budowa i montaż zgodnie z normą EN 1176/77.
